Sel 15mal Mail 1872 ollid kohto päewal koos Purdi koggokonna kohto wannem A. Juntsohn Körwamehhed Mart Wenno ja Jaan Södi. 
1) Se Moisa kaewtus mis sel 1mal Mail No4 Mik Korjus ei olle mitte kohto hotsust wöta sel 4mal Mail moisa tenima läinud, ei ka omma lahti samise pärrast Herrale räkinud.
Mik Korjus tunnistas minna ei wöi tenita terwis on waene.
Kohhus moistis et Mik Korjus lähheb moisa nüüd kohhe tenistusse ja kässo wasto pannemisse pärrast 24 tundi puris ja pallud kui herra sinno laseb lahti, siis päesed.
(Kinni 15 Mail)
